驚！ 娛樂圈最靚仔top3 居然是這三位！

全盛時期計

白色古天樂 第一

謝霆鋒 第二

吳亦凡 第三

老實講 吳彥祖太似鬼佬，陳冠希某啲相麻麻地，潮偉就未到top3

啲人成日吹既張國榮我直頭覺得係一般靚仔only

古天樂靚仔 白色個陣係真係超靚仔
謝霆鋒千禧年個陣到零六年最全盛 個陣最靚仔 香港應該真係無人留到佢個長髮 加有個超突出既美人尖成個輪廓突出好多
吳咩凡我真係唔撚識睇

郭富城呢

邊個可以頂吳亦凡個位先

張國榮一般靚仔？你喜啦

白色古天樂 黃金鯉魚龍d Fd?

潮偉正呀
袁文傑

順次序我會簡冠希城武彥祖

各花入各眼

彥祖太似鬼佬
無乜亞洲人個隻feel

有頭髮嘅張衛健呢

全世界娛樂圈公認最靚仔top3
1.吳業坤(坤哥)
2.吳亦凡
3.唯唯

好靚仔呀
不過唔係top5咁解

吳亦凡都得
哥哥都可以話一般靚仔

你撚唔撚識呀屌你老母

原來樓主準備生cancer 生到忽上腦

黃金鯉魚王呀柒頭

Kris

其實個個都可以頂到佢個位...

見到白古仲想講樓主識d野
但見到第3位就

Btw 關智斌完爆第三啦

1.大智偉

過撚晒氣

郭富城啦

關智斌都無。。。

城城以前真係好靚仔

公認on9仔就有份

無人識你呀！

吳亦凡

圖呢

啊哈 娛圈‘top3’果3位反而冇乜人成日吹
因乜解究

成日吹果位 香港四大絕色又點睇
靚仔 但個腦裝草仲衰
好評果1位 講下野

見到第三位係吳亦凡即負皮

金城武呢

林德信

咱家零零後最愛

彭于晏

第三個咩撚事

弱智凡咩事

Skrr

盲的嗎?

吳亦凡好樣衰

吳亦凡參加viu tv全民造星表演rap會點

用屎眼睇嘢架 衝囝

慣咗純文字討論？

城城

林志穎

希哥呢？

吳彥祖 陳冠希 劉德華 黎明 梁朝偉 張國榮 邊個唔屌打你個吳亦凡
成撚個女人咁嘅樣
得罪講句 余文樂呢啲牛屎飛同埋倫伯後生都靚仔過佢

邊個係吳亦凡
梁朝偉呢

無鄭伊健唔洗睇
長短髮都輕鬆carry

00後？

我諗住小斌女入嚟，結果你畀啲咁嘅嘢我

無Edc已經唔洗討論

樓主個post名好撚嘔心 似足fb d垃圾page

吳x凡邊個嚟？有無相 ？

真心唔撚識

以為有小斌女先入嚟，屌你老母竟然無
樓主去驗眼啦屌！！！

唔使講哥哥啦
郭富城，希哥嗰啲都屌打個咩凡九條街啦

第1一定係TL

得謝霆鋒靚仔
其他不堪入目

王梓軒

張國榮？

冇坤gor就知唔準

見到吳已經唔駛睇

收皮啦

Danny唔係第一已經唔洗睇

咁多人覺得古天樂 謝霆鋒唔靚仔

1. 陳冠希
2. 吳彥祖
3. 你話事啦

補充 戇鳩仔就有佢份

白古第一？成個姑爺仔咁款，又厚粉又乸

依家講緊靚仔唔係男人味

白古第一就梗架啦

大陸channel 有白古睇

金城武姓金城呀ching 城武

哥哥無敵靚仔 氣質出眾 無人可比

太似鬼佬同靚仔有咩衝突 九唔撚柒撘八

梗你老母啦

edc
吳彥祖
張國榮

最靚仔一定係依3個

樓主你邊撚個啊
你覺得邊個靚仔咪算咯
nobody cares

咪撚on9啦 吳彥祖個樣 佢係好靚仔但上唔到top 3

top10都起碼一撚定唔會係白古

白古個人覺得一般，郭富城應該最靚仔

不過留意到連登討論靚仔post往往熱烈過囡囡post

第一唔係佢已經唔洗睇

呢個樣衰到乜咁行撚開啦

靚仔>靚女

屌，吳亦凡整過都放上嚟

成個tb咁 行開啦

唔識欣賞

呢個邊撚個黎
其實樓主係唔係吳x凡打手?
拉2個公認靚仔再撘條粉腸曲線宣傳

world wide tour yayayayaya~

張國榮，梁朝偉，金城武
完

金城武

海派 羅志祥
張藝興
後生鄭依建

劉華 國貨城 黎明 金城武個堆笑而不語

其實我覺得佢幾靚仔

屈撚到

講留長髮點可以無鄭伊健

edc
白面古天樂
小斌女

老啲就一定係
吳岱融